全靠香港政府的兵法，現在的地產商，終於達到戰神級別了。

戰神的時代，從來沒有終結。
正如地產樓價升呢個問題。